香港就係爭左一個賭場

如果香港有賭場，基本上係完美，星期六日又唔使去到澳門咁遠

同意俾個like
唔同意請負評

樓主快啲走，香港有世界數一數二既大賭場，你都話香港無賭場，柒到唔敢睇

外圍都犯法賭場唔洗諗

香港開左好耐啦
金融巿場一樣可以當賭場咁玩
你想玩幾大都得

香港個賭場仲大L過澳門

一至五賭唔夠咩 賭少兩日啦
家下日日投注額都3千幾億

日頭賭到夜晚